[
  {
    "id": 74958,
    "date": "2017-11-03T18:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-03T17:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=74958"
    },
    "modified": "2017-11-03T17:37:42",
    "modified_gmt": "2017-11-03T16:37:42",
    "slug": "beatsteaks-live-im-e-werk-koeln",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/beatsteaks-live-im-e-werk-koeln\/",
    "title": {
      "rendered": "Beatsteaks &#8211; Live im E-Werk, K\u00f6ln"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Nach der flatterhaften Vielfalt von \u201e<a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/08\/beatsteaks-yours-flatterhaften-vielfalt\/\">Yours<\/a>\u201c haben sich sicher einige zu Recht gefragt, ob man die <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/beatsteakshttps:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/beatsteaks\">Beatsteaks<\/a> im Jahr 2017 wirklich noch braucht. Wenn man die Berliner dann aber live sieht, beantwortet sich diese Frage von selbst.<\/p>\n<p>Denn wenn sie eines k\u00f6nnen, dann ihrem Publikum gro\u00dfartige Abende bescheren, bei denen alle durchgeschwitzt und gl\u00fccklich nach Hause gehen. \u201eLasst uns diesen Donnerstag zu einem Samstag machen\u201c, fordert Arnim Teutoburg-Wei\u00df, nachdem er K\u00f6ln als seine zweite Heimat begr\u00fc\u00dft. Das entlockt dem Publikum nat\u00fcrlich johlenden Applaus. Als er dann noch durchsagt, dass es beim Spiel des 1. FC K\u00f6ln in der Europa-League gerade 1:0 steht, gibt es kein Halten mehr. Die Beatsteaks haben die Menge vom ersten Song an auf ihrer Seite.<\/p>\n<p>Bei \u201eAutomatic\u201c unterbreitet der Frontmann den Zuschauern einen Vorschlag: \u201eEy, wisst ihr, es gibt total sch\u00f6ne Fotos von uns auf Facebook oder auf unsere Homepage. Von professionellen Fotographen. Deswegen lasst uns doch diese Schei\u00df-Dinger, die unser Leben bestimmen, in den Taschen lassen. Wir haben echte Freunde. We don\u2019t need fucking facebook.\u201c<\/p>\n<p>Klar, solche Ansagen sind mittlerweile keine Seltenheit mehr. Fruchten aber trotzdem. Nur bei den H\u00f6hepunkten k\u00f6nnen einige sich dann doch nicht verkneifen, mit ihrem Handy ein paar verwackelte Aufnahmen zu schie\u00dfen.<\/p>\n<p>Denn, wenn Teutoburg-Wei\u00df eines nicht tut, dann stillstehen. St\u00e4ndig l\u00e4uft er von rechts nach links, stellt sich aufs Gitter am Graben, schnappt sich ein Bier und singt in der Menge. Eigentlich ist er mehr im Publikum als auf der B\u00fchne.<\/p>\n<p>Die Zuschauer danken es ihm mit ungetr\u00fcbter Euphorie. Alle singen, tanzen und springen. Selbst der Balkon bebt zu Hits wie \u201eSummer\u201c, \u201eCut Off The Top\u201c oder \u201eMilk &amp; Honey\u201c. Die neuen Songs werden zwar auch ausgiebig beklatscht, aber man merkt doch ganz deutlich, welche die Klassiker sind.<\/p>\n<p>Vor der Zugabe beenden die Beatsteaks ihr offizielles Set mit \u201eLet Me In\u201c. Wer sich ein bisschen auskennt mit den Berlinern wei\u00df, was auf ihn zukommt. Hinsetzen-Ch\u00f6re erklingen und sp\u00e4testens als Teutoburg-Wei\u00df gezielt Leute anspricht und Sachen sagt wie: \u201eEy, komm schon. Leg mal dein Handy aus der Hand und setz dich\u201c will sich niemand mehr die Bl\u00f6\u00dfe geben. Soweit das Auge reicht \u2013 und ja, sogar bis hoch zu Veranda \u2013 hocken alle, um dann punktgenau aufzuspringen und den Mosh-Pit zu starten.<\/p>\n<p>Zur Zugabe erklimmt Teutoburg-Wei\u00df dann kurzerhand die Balustrade \u00fcber dem Notausgang und performt \u00fcber der Menge \u201eI Don\u2019t Care As Long As You Sing\u201c. Stilechter Abgang mit Vorw\u00e4rts-Salto in die Zuschauer und Crowdsurfing zur\u00fcck zur B\u00fchne inklusive.<\/p>\n<p>Wer sich dann von der Hintergrundmusik nicht t\u00e4uschen l\u00e4sst und weiterhin lautstark \u201eBeatsteaks\u201c shoutet, anstatt schon mal zur Garderobe zu eilen, der wird sogar mit einem zweiten Zugaben-Block belohnt. Nach \u201eHand In Hand\u201c und \u201eSabotage\u201c als <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/beastie-boys\/\">Beastie-Boys<\/a>-Hommage ist dann aber wirklich Schluss und alle sind sich einig: Ja, die Beatsteaks braucht man auch 2017 noch.<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Nach der flatterhaften Vielfalt von \u201eYours\u201c haben sich sicher einige zu Recht gefragt, ob man die Beatsteaks im Jahr 2017 wirklich noch braucht. Wenn man die Berliner dann [&hellip;]<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 9416,
    "featured_media": 75559,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      218,
      83,
      3562
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74958"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9416"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74958"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74958\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75559"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74958"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=74958"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=74958"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75498,
    "date": "2017-11-03T17:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-03T16:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=75498"
    },
    "modified": "2017-11-03T17:00:02",
    "modified_gmt": "2017-11-03T16:00:02",
    "slug": "cigarettes-after-sex-tickets-zu-gewinnen",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/cigarettes-after-sex-tickets-zu-gewinnen\/",
    "title": {
      "rendered": "Cigarettes After Sex &#8211; Tickets zu gewinnen"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>06.11.2017 K\u00f6ln \u2013 Kulturkirche <em>(Ausverkauft!)<\/em><br \/>\n06.12.2017 Berlin \u2013 Astra<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>K\u00fcnstler: Cigarettes After Sex. Ihr k\u00f6nnt Tickets gewinnen. Hier die Details dazu: 06.11.2017 K\u00f6ln \u2013 Kulturkirche (Ausverkauft!) 06.12.2017 Berlin \u2013 Astra<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 75566,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5083
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75498"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75498"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75498\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75566"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75498"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75498"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75498"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75375,
    "date": "2017-11-03T16:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-03T15:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=75375"
    },
    "modified": "2017-11-03T18:05:56",
    "modified_gmt": "2017-11-03T17:05:56",
    "slug": "musikblog-praesentiert-jamie-lawson-2018",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/musikblog-praesentiert-jamie-lawson-2018\/",
    "title": {
      "rendered": "MusikBlog pr\u00e4sentiert Jamie Lawson 2018"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><em>Wer da?<\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/jamie-lawson\/\">Jamie Lawson<\/a>, ein britischer Singer\/Songwriter aus <span class=\"st\">St Budeaux, Plymouth, England<\/span>.<\/p>\n<p><em>Und was macht der so f\u00fcr \u2018nen Sound?<\/em><\/p>\n<p>\u201eMit einer zart schluchzenden Stimme im Gep\u00e4ck begibt sich der Brite auf endlose Reisen in die Wohlf\u00fchlzentren all jener, die den Tag gerne mit unaufgeregtem Lagerfeuer-Pop ausklingen lassen. Es wird gezupft, gestreichelt und get\u00e4tschelt. Im Gro\u00dfen und Ganzen meistert der S\u00e4nger den Spagat zwischen Kitsch und Kunst auf beeindruckende Weise.\u201c (MusikBlog, Feb. 2016)<\/p>\n<p><em>Auf welchem aktuellen Tontr\u00e4ger kann man sich das anh\u00f6ren?<\/em><\/p>\n<p>Auf seinem neuen Album &#8222;Happy Accidents&#8220;, das am 29. September &#8211; wieder auf Ed Sheerans Label\u00a0Gingerbread Man Records &#8211; erschienen ist.<\/p>\n<p>Sein selbstbetiteltes <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/2016\/02\/jamie-lawson-jamie-lawson-beruehrender-spaetstarter\/\">Album<\/a> von 2015 (in Deutschland 2016), dem ersten auf\u00a0Gingerbread Man mit z.T. fr\u00fcheren Songs wie dem 2011er Hit &#8222;Wasn&#8217;t Expecting That&#8220; (gewann 2016 Ivor Novello Award), schaffte es auf die Nummer eins in UK. Mittlerweile erreichte Jamie 120 Millionen Spotify Plays.<\/p>\n<p><em>Gibt&#8217;s noch weitere Infos?<\/em><\/p>\n<p>Jamie musste lange auf seinen Durchbruch warten. Sein Deb\u00fctalbum erschien bereits 2003, da war er jedoch bereits einige Jahre als Pubmusiker unterwegs. Mit der Single &#8222;Wasn&#8217;t Expecting That&#8220; war er nur kurze Zeit in Irland erfolgreich, erst mit dem Signing auf Ed Sheerans Label kam der weltweite Erfolg.<\/p>\n<p><em>Abschlie\u00dfendes Video?<\/em><\/p>\n<p>&#8222;Fall Into Me&#8220; vom neuen Album, hier live aufgef\u00fchrt.<\/p>\n<div class=\"arve-wrapper\" data-mode=\"normal\" data-provider=\"youtube\" id=\"arve-video-1\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/VideoObject\">\n<div class=\"arve-embed-container\" style=\"padding-bottom:56.250000%\"><iframe allowfullscreen class=\"arve-iframe fitvidsignore\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/uaFYuYH6mwM?iv_load_policy=3&#038;modestbranding=1&#038;rel=0&#038;autohide=1&#038;playsinline=1&#038;autoplay=0\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-presentation allow-popups\" width=\"480\" height=\"270\"><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p><em>MusikBlog pr\u00e4sentiert Jamie Lawson:<\/em><\/p>\n<p>19.03.2018 Hamburg &#8211; Gruenspan<br \/>\n20.03.2018 K\u00f6ln &#8211; Gloria<br \/>\n22.03.2018 Berlin &#8211; Kesselhaus<br \/>\n25.03.2018 M\u00fcnchen &#8211; Technikum<br \/>\n26.03.2018 Frankfurt &#8211; Batschkapp<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Wer da? Jamie Lawson, ein britischer Singer\/Songwriter aus St Budeaux, Plymouth, England. Und was macht der so f\u00fcr \u2018nen Sound? \u201eMit einer zart schluchzenden Stimme im Gep\u00e4ck begibt [&hellip;]<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 75570,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1957,
      1018
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75375"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75375"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75375\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75570"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75375"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75375"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75375"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75481,
    "date": "2017-11-03T15:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-03T14:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=75481"
    },
    "modified": "2017-11-03T15:00:04",
    "modified_gmt": "2017-11-03T14:00:04",
    "slug": "findlay-wir-verlosen-tickets-2",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/findlay-wir-verlosen-tickets-2\/",
    "title": {
      "rendered": "Findlay &#8211; wir verlosen Tickets"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>07.11.17 Bremen \u2013 Tower<br \/>\n10.11.17 Berlin \u2013 Bi Nuu<br \/>\n11.11.17 M\u00fcnster \u2013 Gleis 22<br \/>\n12.11.17 Stuttgart \u2013 clubCANN<br \/>\n13.11.17 M\u00fcnchen \u2013 Ampere<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>K\u00fcnstler: Findlay. Ihr k\u00f6nnt Tickets gewinnen. Hier die Details dazu: 07.11.17 Bremen \u2013 Tower 10.11.17 Berlin \u2013 Bi Nuu 11.11.17 M\u00fcnster \u2013 Gleis 22 12.11.17 Stuttgart \u2013 clubCANN &#8230;<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 75563,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5083
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75481"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75481"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75481\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75563"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75481"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75481"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75481"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 73915,
    "date": "2017-11-02T20:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-02T19:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=73915"
    },
    "modified": "2017-11-03T13:50:08",
    "modified_gmt": "2017-11-03T12:50:08",
    "slug": "wolf-alice-live-im-mojo-club-hamburg",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/wolf-alice-live-im-mojo-club-hamburg\/",
    "title": {
      "rendered": "Wolf Alice &#8211; Live im Mojo Club, Hamburg"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Die vier Jungs von The Magic Gang er\u00f6ffnet den Abend. Die Newcomer aus Brighton zeigen sich nerdig gut gelaunt. Ihr funkiger Indie-Rock mit Singer-Songwriter Attit\u00fcde hat keine Ecken und Kanten. Das l\u00e4sst sich nett anh\u00f6ren, das Publikum nimmt es gr\u00f6\u00dftenteils gelassen.<\/p>\n<p>Umbaupause. F\u00fcnf Cases randvoll mit Effekten auf der B\u00fchne. Unplugged wird das nicht.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/wolf-alice\/\">Wolf Alice<\/a> kommt und sofort geht\u2019s los. \u201eHeavenward\u201c, der Opener der neuen Platte \u201e<a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/09\/wolf-alice-visions-of-a-life-alice-in-indieland\/\">Visions Of A Life<\/a>\u201c, er\u00f6ffnet dezent wehm\u00fctig. Frontfrau Ellie Rowsell ganz in schwarz. Brav, fast fragil mit streng an den Kopf gegelten Haaren.<\/p>\n<p>Unterbrechungsfrei folgt \u201e<a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/08\/wolf-alice-yuk-foo-neues-video\/\">Yuk Foo<\/a>\u201c, der Kracher der Platte. Ellie zeigt schnell, sie kann nicht nur brav. Mimik und Gestik strotzen vor Energie. Der dichte Gitarren-Teppich zieht sich bis durch \u201eYou\u2019re A Germ\u201c. Jetzt sind alle abgeholt, voll dabei, die ersten Reihen singen schon mit. Erste Kurz-Ansage und weiter ohne Atempause.<\/p>\n<p>F\u00fcr Melodie sorgt der Bass \u00fcber dem geordneten S\u00e4gen der zwei Gitarren. Die Dynamik der St\u00fccke kommt aus den Unterbrechungen und kurzen leiseren Stellen. Zeit f\u00fcr Pausen bleibt nicht. Das Set z\u00e4hlt 17 Tracks plus Zugaben. Es gibt fast beide Scheiben.<\/p>\n<p>Der Gig pr\u00e4sentiert das breite musikalische Spektrum der vier. Dem Teppich zum Aufwachen folgen ein paar ruhigere St\u00fccke. Ms. Rowsell zeigt ihr zur\u00fcckhaltendes Charisma mit viel Minenspiel. Gerunzelte Stirn, hochgezogene Augenbrauen, Schmunzeln, hypnotisches Fixieren der ersten Reihen.<\/p>\n<p>Musikalisch pr\u00e4sentieren sie sich als Band. Jedes Instrument hat gleiches Gewicht. Theo Ellis am Bass gibt sich alle M\u00fche, das Publikum zu animieren. Der Effekt h\u00e4lt immer nur kurz, optisch geh\u00f6rt Ellie die B\u00fchne.<\/p>\n<p>Ihr Gesang noch abwechslungsreicher als die Musik. Die hohen Stellen wie bei \u201eSt. Purple &amp; Green \u201c gelingen nicht so harmonisch wie auf Platte. Das macht sie bei den w\u00fctenden Parts vielfach wett.<\/p>\n<p>Weiter zum Tanzen. Rollender rockiger Bass, einfache Struktur. Das peitscht das Publikum zur H\u00f6chstleistung. Jetzt wird h\u00fcpfend gesungen. Passend zum Text l\u00e4sst die S\u00e4ngerin die M\u00e4dels der ersten Reihe das lange Aaaaahh von \u201eBros\u201c singen, dekorativ auf den Monitoren sitzend.<\/p>\n<p>Musikalisches Highlight \u201eVisions Of A Life\u201c gegen Ende. Slow, d\u00fcster, melodi\u00f6s, unterbrochen von wahren Donnerschl\u00e4gen und Finale im Gewitter. Die Gitarre wird maltr\u00e4tiert, nicht gespielt.<\/p>\n<p>Auch zur Zugabe keine Atempause. Den Abschluss macht die erste Single \u201eGiant Peach\u201c.\u00a0Tr\u00e4nchen in der Augen der Gl\u00fccklichen, die unauff\u00e4llig von Elli das Plektron in die Hand bekommt.<\/p>\n<p>Abwechslungsreich, authentisch, energiegeladen. Super Gig mit Jam-Charakter. Extrem professionell bis ins kleinste Detail choreografiert. Zufall gibt es hier nicht. Der oft dreckige Sound passt in einen Club. Die Show ist den Clubs entwachsen und strebt auf gro\u00dfe B\u00fchnen.<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Die vier Jungs von The Magic Gang er\u00f6ffnet den Abend. Die Newcomer aus Brighton zeigen sich nerdig gut gelaunt. Ihr funkiger Indie-Rock mit Singer-Songwriter Attit\u00fcde hat keine Ecken [&hellip;]<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 5557,
    "featured_media": 75541,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5075,
      218,
      83,
      5298
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73915"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5557"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=73915"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73915\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75541"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=73915"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=73915"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=73915"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75502,
    "date": "2017-11-02T19:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-02T18:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=75502"
    },
    "modified": "2017-11-02T19:00:09",
    "modified_gmt": "2017-11-02T18:00:09",
    "slug": "future-islands-wir-verlosen-tickets",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/future-islands-wir-verlosen-tickets\/",
    "title": {
      "rendered": "Future Islands &#8211; wir verlosen Tickets"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>06.11.2017 Hamburg \u2013 Docks <em>(Ausverkauft!)<\/em><br \/>\n08.11.2017 M\u00fcnchen \u2013 Theaterfabrik <em>(Ausverkauft!)<\/em><\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>K\u00fcnstler: Future Islands. Ihr k\u00f6nnt Tickets gewinnen. Hier die Details dazu: 06.11.2017 Hamburg \u2013 Docks (Ausverkauft!) 08.11.2017 M\u00fcnchen \u2013 Theaterfabrik (Ausverkauft!)<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 75503,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5083
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75502"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75502"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75502\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75503"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75502"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75502"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75502"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75465,
    "date": "2017-11-02T18:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-02T17:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=75465"
    },
    "modified": "2017-11-02T12:19:55",
    "modified_gmt": "2017-11-02T11:19:55",
    "slug": "musikblog-praesentiert-jen-cloher",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/musikblog-praesentiert-jen-cloher\/",
    "title": {
      "rendered": "MusikBlog pr\u00e4sentiert Jen Cloher"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><em>Wer da?<\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/jen-cloher\/\">Jen Cloher<\/a>, eine australische Singer\/Songwriterin aus Melbourne (urspr\u00fcnglich Adelaide).<\/p>\n<p><em>Auf welchem aktuellen Tontr\u00e4ger kann man sich das anh\u00f6ren?<\/em><\/p>\n<p>Auf ihrem neuen, selbstbetitelten Album, das am 11. August auf <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/label\/milk-records\/\">Milk! Records<\/a> (welches sie mit Freundin und Partnerin <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/courtney-barnett\/\">Courtney Barnett<\/a> betreibt) und Marathon Artists erschienen ist.<\/p>\n<p><em>Und wie klingt das so?<\/em><\/p>\n<p>&#8222;Astonishingly candid\u2026(she) tackles politics, equality and pride with frank intimacy&#8220; (Observer New Review)<\/p>\n<p>&#8222;Her fourth and best album yet\u2026incredible&#8220; (Guardian)<\/p>\n<p><em>Gibt\u2019s noch weitere Infos?<\/em><\/p>\n<p>Jen tourte bis 2010 mit ihrer Band The Endless Sea und ver\u00f6ffentlichte auch ihre ersten Alben als Jen Cloher And The Endless Sea.<\/p>\n<p><em>Abschlie\u00dfendes Video?<\/em><\/p>\n<p>&#8222;Strong Woman&#8220; vom aktuellen Album. Gedreht von Ashley Rommelrath. Aufgenommen im l\u00e4ndlichen Gr\u00fcn von Gippsland in Victoria und gemixt in Jeff Tweedys ber\u00fchmten Loft Studios in Chicago. Courtney Barnett spielt die Lead-Gitarre, die von der Rhythmussektion um Bones Sloane und Jen Sholakis geerdet wird.<\/p>\n<div class=\"arve-wrapper\" data-mode=\"normal\" data-provider=\"youtube\" id=\"arve-video-3\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/VideoObject\">\n<div class=\"arve-embed-container\" style=\"padding-bottom:56.250000%\"><iframe allowfullscreen class=\"arve-iframe fitvidsignore\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/qQy5cgJQgo0?iv_load_policy=3&#038;modestbranding=1&#038;rel=0&#038;autohide=1&#038;playsinline=1&#038;autoplay=0\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-presentation allow-popups\" width=\"480\" height=\"270\"><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p><em>MusikBlog pr\u00e4sentiert Jen Cloher:<\/em><\/p>\n<p>20.02.2018 Rees-Haldern &#8211; Pop Bar<br \/>\n21.02.2018 Hamburg &#8211; Nochtwache<br \/>\n22.02.2018 Berlin &#8211; Musik &amp; Frieden<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Wer da? Jen Cloher, eine australische Singer\/Songwriterin aus Melbourne (urspr\u00fcnglich Adelaide). Auf welchem aktuellen Tontr\u00e4ger kann man sich das anh\u00f6ren? Auf ihrem neuen, selbstbetitelten Album, das am 11. [&hellip;]<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 75474,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      218,
      1957,
      1018
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75465"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75465"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75465\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75474"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75465"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75465"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75465"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 74952,
    "date": "2017-11-02T17:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-02T16:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=74952"
    },
    "modified": "2017-11-02T10:04:45",
    "modified_gmt": "2017-11-02T09:04:45",
    "slug": "lost-horizons-ojala",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/lost-horizons-ojala\/",
    "title": {
      "rendered": "Lost Horizons &#8211; Ojal\u00e1"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Gut Ding will Weile haben \u2013 dieses Sprichwort scheint sich zumindest im Fall des <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/lost-horizons\/\">Lost Horizons<\/a> Deb\u00fcts \u201eOjal\u00e1\u201c zu bewahrheiten. Der Drummer Richard Thomas und der ehemalige Cocteau-Twins-Bassist und <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/label\/bella-union\/\">Bella Union<\/a> Gr\u00fcnder Simon Raymonde haben bereits in den 80er-Jahren zusammen Musik gemacht und Demo-Tapes aufgenommen. Umso erstaunlicher scheint es, dass die beiden Musiker so lange gewartet haben, um eine gemeinsame Platte aufzunehmen.<\/p>\n<p>\u201eOjal\u00e1\u201c bietet 15 Songs, die mit ihrem melancholischen Klang wie geschaffen f\u00fcr die kalte Jahreszeit sind. Nicht umsonst tr\u00e4gt einer der Tracks auch den passenden Titel \u201eWinter\u2019s Approaching\u201c. Die Ballade l\u00e4dt mit einem Zusammenspiel aus Klavier, Geige und sph\u00e4rischen Vocals zum Tr\u00e4umen ein und l\u00e4sst sich aufgrund der poetischen <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/lana-del-rey\/\">Lana-Del-Rey<\/a>-Vibes auch wunderbar bei Herzschmerz h\u00f6ren.<\/p>\n<p>In nur vier Tagen haben die Lost Horizons in einem Londoner Studio das Grundger\u00fcst ihrer Platte fertiggestellt. Doch anstatt sich ob der kurzen Zeitspanne unter Druck zu setzen, haben Raymonde (am Klavier) und Thomas (an den Drums) die Zeit einfach genossen. F\u00fcr sie war es das Wichtigste, Spa\u00df beim gemeinsamen Musizieren zu haben \u2013 ganz egal, ob am Ende wirklich ein Album dabei rumkommt oder nicht.<\/p>\n<p>Anschlie\u00dfend wurden die Songs von Raymonde im Studio durch Bass, Gitarre und Co. erg\u00e4nzt. Dann begann die Suche nach den passenden S\u00e4nger*innen \u2013 und das sind bei \u201eOjal\u00e1\u201c ganz sch\u00f6n viele. Fast jeder Song wird von einer anderen Stimme belebt, was immer wieder f\u00fcr einen neuen, ganz eigenen Sound sorgt.<\/p>\n<p>Der Titel \u201eI Saw The Days Go By\u201c wird etwa von der US-amerikanischen S\u00e4ngerin <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/marissa-nadler\/\">Marissa Nadler<\/a> performt und erinnert von seinem Sound her stark an <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/warpaint\/\">Warpaint<\/a>.<\/p>\n<p>Hilang Child hat dem \u00fcber sieben Minuten langen St\u00fcck \u201eThe Engine\u201c seine Stimme gegeben, das sich wegen seiner ausgedehnten Dauer wunderbar dazu eignet, sich beim H\u00f6ren in Gedanken zu verlieren. Diese Eigenschaft teilen die meisten Songs der Lost Horizons. Die Tracks von \u201eOjal\u00e1\u201c sind insgesamt eher ruhig und teilweise schon beinahe schmerzlich melancholisch.<\/p>\n<p>Eines der besten Beispiele daf\u00fcr ist der Titel \u201eStampede\u201c. Er ist der letzte Track des Albums und bildet mit der sanften Stimme der <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/lanterns-on-the-lake\/\">Lanterns On The Lake<\/a> S\u00e4ngerin Hazel Wilde und den Trompeten am Ende einen unfassbar wehmutsvollen und sch\u00f6nen Abschluss.<\/p>\n<p>Mit \u201eOjal\u00e1\u201c pr\u00e4sentieren die Lost Horizons ein Album, dss die kalte Zeit ein wenig ertr\u00e4glicher macht. Ihre Musik eignet sich wunderbar, um sich durch die gesch\u00e4ftigen Mengen in der Stadt zu schl\u00e4ngeln und seinen Gedanken nachzuh\u00e4ngen.<\/p>\n<p>Genauso gut lassen sich die Songs aber auch tief vergraben unter einem Berg aus Decken im eigenen Bett anh\u00f6ren. Von dort kann man dann direkt auch einfach weitertr\u00e4umen.<\/p>\n<iframe width=\"100%\" height=\"166\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F333884827&amp;auto_play=false&amp;show_comments=false&amp;color=C22BF7\"><\/iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Gut Ding will Weile haben \u2013 dieses Sprichwort scheint sich zumindest im Fall des Lost Horizons Deb\u00fcts \u201eOjal\u00e1\u201c zu bewahrheiten. Der Drummer Richard Thomas und der ehemalige Cocteau-Twins-Bassist [&hellip;]<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 5840,
    "featured_media": 75470,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3892,
      18,
      268
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74952"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5840"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74952"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/74952\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75470"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74952"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=74952"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=74952"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75459,
    "date": "2017-11-02T16:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-02T15:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=75459"
    },
    "modified": "2017-11-02T16:40:38",
    "modified_gmt": "2017-11-02T15:40:38",
    "slug": "pvris-tickets-zu-gewinnen-2",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/pvris-tickets-zu-gewinnen-2\/",
    "title": {
      "rendered": "PVRIS &#8211; Tickets zu gewinnen"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Heute er\u00f6ffnen PVRIS ihre Deutschland-Tour in M\u00fcnchen. N\u00e4chste Woche geht es weiter in den anderen St\u00e4dten, daf\u00fcr k\u00f6nnt ihr <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/MusikBlog\/posts\/1564252000303202\">hier<\/a> Tickets gewinnen.<\/p>\n<p>08.11.2017 Berlin \u2013 Huxleys Neue Welt<br \/>\n09.11.2017 Hamburg \u2013 Docks<br \/>\n15.11.2017 K\u00f6ln \u2013 Live Music Hall<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>K\u00fcnstler: PVRIS. Ihr k\u00f6nnt Tickets gewinnen. Hier die Details dazu: Heute er\u00f6ffnen PVRIS ihre Deutschland-Tour in M\u00fcnchen. N\u00e4chste Woche geht es weiter in den anderen St\u00e4dten, daf\u00fcr k\u00f6nnt &#8230;<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 75466,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5083
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75459"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75459"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75459\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75466"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75459"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75459"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75459"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75378,
    "date": "2017-11-01T18:00:00",
    "date_gmt": "2017-11-01T17:00:00",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/www.musikblog.de\/?p=75378"
    },
    "modified": "2017-11-01T15:47:43",
    "modified_gmt": "2017-11-01T14:47:43",
    "slug": "musikblog-praesentiert-isolation-berlin-2018",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https:\/\/www.musikblog.de\/2017\/11\/musikblog-praesentiert-isolation-berlin-2018\/",
    "title": {
      "rendered": "MusikBlog pr\u00e4sentiert Isolation Berlin 2018"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><em>Wer da?<\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/kuenstler\/isolation-berlin\/\">Isolation Berlin<\/a>, eine deutsche Indie-Deutsch-Pop-Band aus Berlin.<\/p>\n<p><em>Und was machen die so f\u00fcr \u2018nen Sound?<\/em><\/p>\n<p>&#8222;Musikalisch geht es drunter und dr\u00fcber, alles erf\u00fcllt das Ziel, den S\u00e4nger gekonnt in Szene zu setzten. Vom Frontalangriff auf die Gitarrenverst\u00e4rker bis zum Pop-Element \u2013 zusammengesetzt ergibt es ein spannendes \u201eProdukt\u201c. Isolation Berlin haben alles richtig gemacht, das Pr\u00e4dikat wertvoll verdient und werden die Indie-Szene geh\u00f6rig aufmischen.&#8220; (MusikBlog, Feb. 2016)<\/p>\n<p><em>Auf welchem aktuellen Tontr\u00e4ger kann man sich das anh\u00f6ren?<\/em><\/p>\n<p>Auf ihrem Deb\u00fctalbum \u201e<a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/2016\/02\/isolation-berlin-und-aus-den-wolken-tropft-die-zeit-praedikat-wertvoll\/\">Und Aus Den Wolken Tropft Die Zeit<\/a>\u201c vom letzten Jahr oder auf den ersten beiden EPs, die auf &#8222;<a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/2016\/02\/isolation-berlin-berliner-schule-protopop\/\">Berliner Schule \/ Protopop<\/a>&#8220; plus Bonusmaterial zusammengefasst wurden. Ihr neues Album &#8222;Vergifte dich&#8220; erscheint am 23. Februar 2018 wieder via <a href=\"https:\/\/www.musikblog.de\/label\/staatsakt\/\">Staatsakt<\/a>.<\/p>\n<p><em>Gibt&#8217;s noch weitere Infos?<\/em><\/p>\n<p>Den Begriff \u201eIndierock\u201c lehnen Isolation Berlin \u00fcbrigens entschieden ab, weil er ihnen vollkommen sinnentleert erscheint. Deshalb nennen wir ihre Musik auch Indie-Pop. ;)<\/p>\n<p><em>Abschlie\u00dfendes Video?<\/em><\/p>\n<p>Das neue &#8222;Kicks&#8220; vom kommenden Album. Gedreht von Constantin Timm.<\/p>\n<div class=\"arve-wrapper\" data-mode=\"normal\" data-provider=\"youtube\" id=\"arve-video-5\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/VideoObject\">\n<div class=\"arve-embed-container\" style=\"padding-bottom:56.250000%\"><iframe allowfullscreen class=\"arve-iframe fitvidsignore\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CXPxB9QP-oo?iv_load_policy=3&#038;modestbranding=1&#038;rel=0&#038;autohide=1&#038;playsinline=1&#038;autoplay=0\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-presentation allow-popups\" width=\"480\" height=\"270\"><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<p><em>MusikBlog pr\u00e4sentiert Isolation Berlin:<\/em><\/p>\n<p>15.03.2018 Potsdam \u2013 Waschhaus<br \/>\n16.03.2018 Hannover \u2013 Cafe Glocksee<br \/>\n17.03.2018 Bremen \u2013 Tower<br \/>\n21.03.2018 Weinheim \u2013 Cafe Central<br \/>\n22.03.2018 Frankfurt \u2013 Zoom Club<br \/>\n23.03.2018 Reutlingen \u2013 franz.K<br \/>\n04.04.2018 A-Wien \u2013 Fluc<br \/>\n05.04.2018 A-Salzburg \u2013 Rockhouse<br \/>\n06.04.2018 A-Gleisdorf \u2013 Forum Kloster<br \/>\n07.04.2018 Zwickau \u2013 Alter Gasometer<br \/>\n11.04.2018 Rostock \u2013 Helgas Stadtpalast<br \/>\n12.04.2018 Hamburg \u2013 Uebel &amp; Gef\u00e4hrlich<br \/>\n13.04.2018 K\u00f6ln \u2013 Luxor<br \/>\n18.04.2018 Chemnitz \u2013 Atomino<br \/>\n20.04.2018 Augsburg \u2013 Musikkantine<br \/>\n21.04.2018 Passau \u2013 Zeughaus<br \/>\n25.04.2018 N\u00fcrnberg \u2013 MUZclub<br \/>\n26.04.2018 CH-Luzern \u2013 Sedel<br \/>\n27.04.2018 CH-Bern \u2013 Dachstock<br \/>\n28.04.2018 CH-Z\u00fcrich \u2013 Mascotte<br \/>\n29.04.2018 M\u00fcnchen \u2013 Hansa39 (Feierwerk)<br \/>\n30.04.2018 Regensburg \u2013 Alte M\u00e4lzerei<br \/>\n01.05.2018 Dresden \u2013 Groovestation<br \/>\n02.05.2018 Fulda \u2013 Kulturkeller<br \/>\n03.05.2018 Essen \u2013 Zeche Carl<br \/>\n04.05.2018 G\u00f6ttingen \u2013 Musa<br \/>\n05.05.2018 M\u00fcnster \u2013 Gleis 22<br \/>\n11.05.2018 Leipzig \u2013 Naumanns<br \/>\n12.05.2018 Berlin \u2013 Astra Kulturhaus<br \/>\n23.05.2018 D\u00fcsseldorf \u2013 Zakk<br \/>\n24.05.2018 Wiesbaden \u2013 Schlachthof<br \/>\n25.05.2018 Lingen \u2013 Alter Schlachthof<br \/>\n26.05.2018 Leer \u2013 JuZ<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Wer da? Isolation Berlin, eine deutsche Indie-Deutsch-Pop-Band aus Berlin. Und was machen die so f\u00fcr \u2018nen Sound? &#8222;Musikalisch geht es drunter und dr\u00fcber, alles erf\u00fcllt das Ziel, den [&hellip;]<\/p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 75444,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      165,
      3118,
      1957
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75378"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75378"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75378\/revisions"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/75444"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75378"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75378"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https:\/\/www.musikblog.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75378"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]